{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160174?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 소라펜션"
    },
    "text": "長湖海水浴場の近くに位置するペンションです。 注意事項はオンライン決済の際、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現場決済が必要です。 イベントの救命胴衣及び浮き輪は無料で貸し出し可能で、入室は14:00、退室は11:00です。 バーベキュー炭とグリルを利用するには20,000ウォンが必要で、炭を追加で受け取る場合は5,000ウォンを現地で決済する必要があります。 幼児は7歳以上で、大人基準で10,000ウォンが加算され、最大人数を超えることはできません。 客室内には煙感知器と無料Wi-Fiが設置されており、ペットは同伴及び入室できません。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 各階に電子レンジと洗濯機·脱水機が備えられており、共用シャワールームとトイレも利用できます。 プリンターも使用でき、ペンションでは水上レジャー活動が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは長湖海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "お支払い方法について教えてください。",
            "answer": "オンライン決済で客室基準人数費用が決済され、人数追加の場合は現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できるものはありますか？",
            "answer": "イベントの救命胴衣及び浮き輪は無料で貸し出し可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭の利用には20,000ウォンが必要です。炭を追加で受け取る場合は5,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は7歳以上で、大人基準で10,000ウォンが加算されます。最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には煙感知器と無料Wi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "共用設備には何がありますか？",
            "answer": "各階には電子レンジと洗濯機・脱水機が備えられており、共用シャワールームとトイレも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションでは水上レジャー活動が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 435
    }
}